¿que es cultura tributaria?

Cultura tributa­ria entendemos el conjunto de conocimientos, percepciones, actitudes y practicas de conducta de una sociedad o de un grupo social respecto a la tributación.


**APOYO**

Cultura tributa­ria entendemos el conjunto de conocimientos, percepciones, actitudes y practicas de conducta de una sociedad a la tributación.